1Q題（問題有啲長自己入嚟睇）

物理學家伽利略係意大利比薩斜塔上面做自由落體實驗，發現物體會同時跌落地下

但係零零捨捨有一樣野會跌得慢啲

估下個樣係乜嘢嚟

唔知 開估

慢落珠

渣架

一樣嘢

錯

tesla

嘩好有創意喎你，不過錯

Tesla係反地心吸力

陳國邦

堅尼a米拿粉可以死開

李斯

多謝各位

同#11

咁你開估未

李斯！！

樓豬d精
Chok極都射唔出
梗係最慢

樓主唔同伽利略搞gay
Next!!